想識下男仔應該玩乜活動？

入咗u半年，仲未識到有興趣既男仔
我讀果科少男仔，平時又好怕羞
見到好多中學fd識到男朋友，係ig放閃
好羨慕
明明中學都有幾個男仔追，點解而家一個都冇
俾d fd問咗好多次，女神仲未出pool牙？
幾時先會有男仔想識我

留名學嘢

Lol大撚把

喺度擺低tg
聽日有70個樓盤俾你揀呀

想現實識呀

留名 學野
想識女仔有咩方法

行山 踏單車 入一d fb group

到底d人幾時先識用起底功能

+1

想識樓主

我都係想個樓豬係男定女多d，定還是雙性人加雙性戀

樓主1仔？我岩wo

利申：0仔

真絲 個ac唔係我架

踢波

抄我牌

會唔會你太西面?

當你學識打字就會出到pool
牙你老母

開口叫身邊嘅女仔介紹朋友俾你
其實真係好易出pool

我都想識男仔
啱啱同男朋友分咗手